Wszystkie testy u mnie chodzą poniżej 5 sec (czas liczony moim biologicznym zegarem).

Większość z tych testów sprawdza czy program dobrze realizuje moje heurystyki. 
Nie wiem czy takie heurystyki są potrzebne do tego zadania. 

Nie sprawdzałem bardzo dokładnie czy out jest w pełni poprawny. Jeśli jest w nim 
błąd to proszę o kontakt na facebooku (Paweł Czajka).
